測試測試測試測試測試測試

[Frankfurt, Germany] 旅程的起點

法蘭克褔歐洲央行總部

這是一個起點。

究竟是什麼驅使我第一次到歐洲?

"人一世物一世, 咩都要試下"

"去歐洲好威威呀!"

"如果唔趁Grad trip去, 以後冇機會放咁長假去ga la"

"聽講住hostel可以識到台妹"

"企o係The Amazing Race既Check Point"

四年前的事情, 已經不太記得為什麼當時有動力去規劃一個廿七天到歐洲的旅程, 只記得籌備過程經歷很多不快, 不過最終都順利出發, 不知道是好事還是壞事, 因為...

這次旅行令我愛上長途旅行, 一年不去過一次總是不心息!

哈哈, 年輕應該要多點闖蕩吧!在我心中, 德國法蘭克褔就是我第一次歐遊的起點, 也是我每一次長途旅行的起點。

27日旅程, 出發前的行程:

Frankfurt (萊茵河)
Heidelberg
Wurzburg
Rothenburg ob der Tauber
Augsburg
Fussen
Garmisch-Partenkirchen (Zugspitze)
Munich
Salzburg (St Wolgang, Konigsee)
Budapest
Vienna
Český Krumlov
Prague
Paris

frankfurt係咪好多腸食

SOR, 諗住試下post唔post到, 唔小心開左post

會唔會覆得太快

有冇人知點解我諗住post 全文, 點知佢話發生錯誤, 係咩錯誤?

有字數限制，可能過左 等睇你開新post

我試過過字數會有第二個error出黎, 應該唔係過字計數

寫左